曲目：啊叔戰何妖

何君堯受襲，有幾點值得討論：

1. 睇個刀手襲擊個位，系何君堯既心口，甘大力捅落去而何君堯無預計去避開既話，至少會大量失血，重傷，甚至有生命危險，又點會只系皮外傷呢？假設何妖唔知情既話，系咪一樣可以閃避得甘快？

2. 真系要殺人既話，緊系掌握左何君堯行縱，再趁無人系度睇住，先殺架啦 ！日光日白，大廷廣眾之下動手，一系個刀手on 9，或有精神病，另外一個可能性系做戲。

3. 個cam 系凶徒捅何妖前已開錄影。 如果真系甘突然發生，旁人真系拎得切電話影 ？

11月24就系區議會選舉，而家既風向系建制派會輸。政府會唔會樂見建制大敗呢？建制會唔會坐視不理？ 記唔記得之前政府放風話擔心會因為有暴力衝突發生，令候選人，市民安全受到威脅，如果發生，可能將選舉延遲 ？ 今次既襲擊事件咪正正印證到之後政府既憂慮系會發生 ？

更巧合既系，何妖受襲後幾個鐘頭內，政府同一眾建制派議員異口同聲甘譴責暴力襲擊，並憂慮暴力會影響將來區議會選舉會否順利舉行。修辭上黎講，系好好既首尾呼應。

自編自導自演，看似荒謬，又有一定可能性